經過地產鋪聽到班大陸人評論香港樓價，香港樓真係好平..

真人真事
今日經過地產鋪,見到有班大陸人喺度討論香港樓

［他媽的香港房子才一萬多元，我老家現在也要兩萬多了。香港真是他媽的窮］

［深圳現在最貴的房子要10多萬元一平方了，香港最貴的房子連深圳邊皮也不是」

「我鄉下的老兄，在香港住公屋，但是他在老家擁有的房子呎價也要二萬元了。他跟我說，說香港人經常歧視他窮，那是天大的笑話。」

「我們下次來香港，一齊來買香港的房子吧，一人一間，聽說香港人也窮得買不起房子，讓香港人羨慕一下。」

討論完樓市，班大陸人拖住幾箱黃道益雙飛人上返深圳。

香港樓市真靠大陸人頂住,先去到咁高位

90後情侶擬斥4球入市 女友笑認泊到好碼頭

支那狗
深水埗都賣緊你的平，不過20萬1平囉

1平 = 10.764呎

太假
重作啦

大陸狗識轉
平方同呎未?

人地一平方米同你一平方呎比

牛b

證明佢既深圳最貴
都唔夠深水埗貴

支那用平方米